又寫字，入黎留個名比我練下字

唔知有冇巴絲認得我啲柒字

如果喜歡既留個名留句字比我寫下呀
英文寫得更柒 但盡寫
留名既可以畫埋柒柒小學雞畫

我個名

留名支持

靜靜

咁我呢D 19英文數字名有無得搞

櫻花

翹臀屎忽鬼

依D叫咩字體?
眼見好多偽文青寫
但真係好撚柒

隻腦魔好得意

My name

隻雞畫得好精警 thx

我個名，要配埋樓主自畫圖

邊個比負皮我

留返句thank you
已正評
加幫推

公屋小子

thx

點解人地個D咁靚

我個個顯得出咁柒...

海納百川

留名先

留名

所謂自由就是可以說二加二等於四的自由。

我個名唔該

我嘅事唔到你呀

我嘅事唔到你你會

我嘅事唔到你理

(手殘對唔住)

以為留個字....

到底太多瘋人情願自殘，太多詩人需要被殺。

因為我寫得柒姐

食完個早餐翻黎再寫

多謝巴打中意

我個名 唔該樓豬

多謝

要求覆桌呀老師

寫我